有無人覺得food panda真係好唔掂

例遲
最過分嗰次七點叫 十點半送到
南亞仔單一定係最遲

嘢食有啲餐廳貴過deliveroo
大概每樣貴十蚊

等咗好耐 然後打嚟話要cancel order
唔緊要 個問題係我又係七點叫 十點先話送唔到
而且事後只係透過apps彈出通知我

Deliveroo送唔到
個外賣員會打畀我解釋同道歉
而且大概會有20-50蚊補償

試過打過去餐廳
話你哋餐廳準備咗食物已經準備咗兩個鐘
佢話食物一早整好 但車手未到
最後食物凍哂 真係恭喜恭喜

明明見佢評分上升返又愈來愈多餐廳
叫過幾次都唔錯
依排又變返以前咁

唉有Deliveroo咁大競爭對手都咁
仲有Uber後起之秀

唉

panda有次等左個幾鐘先同我講CUT單冇下次
反而deliveroo有次冇人送, 等左個零鐘先送黎, 佢賠番$100比我

Panda趕走晒啲車手，兩三個鐘一更，邊有人同佢做
八點後一區可能得返兩個車手
勸你唔好嗌喇真係

仲有派單系統好on9
兜完一輪先發覺有張單係餐廳隔離

已放棄 依排愈做愈垃圾 無一張單準時
我知係佢公司政策on9問題 唔關車手質素事

但係佢又不斷叫餐廳加盟 仲搶獨家
結果我啱先打開apps叫都無得叫
真係好想叫啲餐廳告鳩佢

無咁大個頭就唔好大咁大頂帽啦
車手都無 都唔知霸啲餐廳做乜

我叫親都係有早無遲

等摺格局
最近瘋狂賣廣告就係想力挽狂瀾

係呀 咁我唔知啦你邊區
上面做過車手 都話無人送
可能你好彩/唔係繁忙時段叫

等摺啦 都無心做
基本車手都無

試過兩個鐘都確認唔到訂單
問佢佢話assign唔到rider
所以未俾張單餐廳

利伸平日中環區

Deliveroo就越黎越貴運費

加到廿二
明明平時都有畀開tips

你地仲咁好氣坐響度等
坐車出去買外賣返嚟都食完啦

依家多左外賣電話落單之後去拎
我覺得穩陣過人地送過黎

淨係加到22？
我見佢floating
Call uber咁

一個遲，一個貴

uber eat最快試過由落order到收到約半個鐘
之後就del左foodpanda

叫過2,3次，都算準時喎

Deliveroo啲袋鼠幾好揪

收貴嗰$10有表演睇

之前又係等左幾個鐘，冇下次

不過foodpanda都喺好撚遲，你嗰CS其實喺咪機械人？
利申北區

呢d最仆街，轉個頭可能同cs講禁錯，外賣仔錢又無時間又蝕左

cancel order 次次都要搵cs

北區次次都係個後生仔送

抄大陸個美團 重要咁廢

DELIVEROO 自從可以自動補完個最低消費 就好好用

見到咁多東南亞人送就唔敢叫
溝d屎落去比你都唔知

尋日下午叫定兩單 dinner
之後佢 send email黎話cancel
唔緊要，夜晚再叫第二間
點知食完佢又送返下午叫既單黎

依個好笑

南亞好無禮貌
其他兩間多本地

因為到咗就唔使refund

Deliveroo係確定餐廳整緊同有車手先會收錢
因為有次我落完 間餐廳整唔到
Deliveroo幫我cancel 話張卡未扣錢

Panda係由你落單嗰下已經扣數

用過一次已經不了

今年內會有新野
大家唔洗驚

咩新野？講黎聽下

用開uber eats同deliveroo
deliveroo多少少野揀
不過uber eats 呢排成日免運費用多左都ok

Food panda 試過兩個幾鐘先送到
從此delate app
餓到傻

佢同我講credit card 比錢有問題，CS剩得識答 server 冇問題，請稍後再試

賺完天使融資 狂賣廣告賣到破產清盤袋錢走人

Deliveroo打手

panda真係on99係咪唔審核員工？
唔識廣東話都請？

上星期叫麥記
嚟到大廈門口 佢打上嚟叫我開門比佢
一通咗就話：panda panda
我一聽>>>
好彩我識英文 咁唔係真係唔知佢做乜撚 淨係識 panda panda痴撚線
上到嚟係個兩米包頭南亞仔
薯條得一半 應該偷食

用開ubereat同deliveroo
Ubereat貪佢冇min charge, 叫少少都送
Deliveroo就通常送credit/叫得多野先叫

最on9 係外賣仔唔識睇中文
foodpanda 後台就淨係畀個中文地址個外賣仔
明明我都已經入埋中英地址
次次都唔識睇地址 次次都遲
個app 個gps 地址仲要錯既

個first order 減$60優惠用唔到既
我比左條link個fd，佢第一次用第一次登記。佢叫果陣又冇減$60，我又冇$60回贈
等又等得耐，成2個幾鐘，車手又唔識廣東話，不斷唔識路 我又好難指示到佢黎

個cs 真係無撚用
淨係識hea 個客
有次遲左兩個鐘 都未到
果兩個鐘入面我問左個cs 幾次
問佢送唔送到畀我 送唔到就退錢
佢次次都答我話送到 無問題
等到最後都係黎唔到 要退錢 屌佢老母

唔好再叫food panda 喇，經常無先通知又無補償咁取消張訂單 真係on99

用過uber eats同deliveroo, 都唔錯~
Food panda勁少選擇, 無用過~

好搞笑 panda panda

試過lunch叫
11點半已經打電話叫定
點解去到1點45都未送到
又解釋一大餐話咩車手誤會左未有車手到之類
以後都唔會再叫food panda

其實好好奇點解仲會有人叫依啲外賣
啲野食係貴到離譜是旦將個價markup到勁高，直情可以話係唔合理，擺明當你係水魚黎形容，真係諗唔明

次次同cs講已經遲咗好多佢都淨係識得覆話車手送緊送緊，比多幾分鐘屌你老母明明estimated time係30分鐘最後等撚咗兩個鐘

我個到有幾間餐廳接完單之後個幾鐘同你講取消

我星期六日係永遠都唔會叫外賣，因為明知一係晚飯等到變宵夜，一係就出餐擺喺度勁耐凍撚哂都冇人送

利申外賣車手

咪就係唔想出街又想某間餐廳囉，有幾難明

假如佢準時送倒，好多人唔介意比貴d換嚟舒舒服服屋企食倒想食嘅野

無優惠的確好貴
但佢而家減50再免運費真係平撚到傻

尋日叫個越南湯河(選最貴果款), 加杯三色冰， $34

咁可能你附近都係啲好特別既餐廳啦
我係講緊個啲本身自己都有做外賣既餐廳，點解啲人仲要俾多成倍錢用個app叫

foodpanda真係好唔掂
琴日嗌foodpanda 明明話要送嘅 佢變左做自取 我仲要等左成個鐘先知係自取 落到去餐廳條友都話以後唔好再用foodpanda
平時嗌開deliveroo 貴係貴少少但真係好多車手 啲人又有禮貌 同埋最重要係 佢唔夠人做就唔會開俾人訂 唔似foodpanda咁冇人都照收單收錢 仲要又係等左成個鐘又喺app到通知話張單cut左 屌！

銅鑼灣區
次次都準時
三間都有用開

其實100蚊一餐好基本
落街周街都係人
又大陸人又剩
你行埋我果份

屌 諗起就嬲
對上一次用food panda又係遲成兩個鐘咁濟都未到 嗰一刻個app先話cancel咗order屌你老味
之後嗌過第二間又係等咗成粒鐘先有 睇返個app就話一早整好嘢食但運送過黎送咗成粒鐘(後來發現佢唔識路定唔撚識睇字送咗去隔離棟樓)
南亞仔送上黎啲嘢食全部凍撚哂我男朋友就爆咗條南亞仔一獲
食埋哂啲凍撚哂乾哂嘅意粉 第二日收到email話對唔撚住俾返廿蚊我
屌你老味真係當人係狗 自此就完全blacklist呢間垃圾公司

Food panda cs center 唔喺香港

做開餐廳有熊貓
試過無個樣野要cut單
首先條hot line都打去cut 有線一樣
十世先有人聽,仲要唔識講野
唔係唔識中文喎,係講野你聽唔明
明明大家都係講廣東話,但可以完全唔明佢講咩
英文又唔惦,最後等個車手到,叫佢同上面傾算
而且d單亂到痴線,d車手可以成日拎錯單
可以拎完隔幾個鐘後返來話拎錯
成袋野都掟返比我地
明明有哂number 對完都可以錯
完全唔知係公司問題定車手問題

懶得搵餐牌

我覺得因為deliveroo 人工分兩種
一種 時薪 慢慢行r老底
一種 每張單咁收錢 咁部分步兵or 車手自然行快兩步送得快

不過panda 好似得時薪

平時港島區嗌開food panda好準時，一入到屯門嗌即刻遲曬到 仲唔係地區問題

邊度有減50拎

狗咬狗骨 想快d既叫cs打比車手/步兵追單再比現金tips囉

Food panda 試過餐廳無開都落到單，要車手到左自己打黎話無開門

自從永不錄用

foodpanda 唯一優點係可以比現金

咁調返轉 我係咪可以話你喺food panda打手呀
同你唔同意見就係打手 成個post都係deliveroo打手添呀
講嘢之前用下你個死人腦先啦

係呀屌！佢打嚟話搵唔到
明明只係屋苑入面其中一座
點完佢 仲要半個鐘先上到嚟 我懷疑條南亞仔去咗食煙

唔係有著數都唔會再用FOODPANDA

我一句foodpanda既好說話都無講過喎
俾人發現左發爛喳

佢要我無啦啦自取 我一定cancel order
交易服務不合預期
我自己有時間去拎使無啦啦畀錢佢賺？

唔係啦 有discount
用code可以80減50
我叫m記兩個人餐$72搞掂
一個薯條 一杯玉米 兩杯大野飲 兩個包 一盒麥樂G

有咩好奇 香港大把有錢人啦 自己窮撚就唔洗衝出黎柒

利申 窮撚唔叫

我想用㗎！一到夜晚六點至九點就所有餐廳暫時休息中
叫都唔畀叫

btw $72仲要係加左$20運費
如果唔包運費 $52食到兩個人飽

原來個個都係叫左個幾鐘之後比人cut單
唔係自己禁入去睇都唔知比人cancel左
打去嗰間餐廳問
佢話從來冇收到過呢個order

最後同個客服傾完
派左張為期唔知三日定七日嘅$20 coupon比我
然後仲要總數過$120先可以用
真係多撚謝

你究竟明唔明我講乜呀廢柴

打手唔讚返間公司點叫打手啊Deliveroo打手

上次有個印度口音既cs 打黎同我講英文
佢唔係真係以為香港係國際大都會 個個都識講英文掛

上次係街接咗佢張60蚊現金劵就貪平試下
之前叫過一次諗住都係個零鐘啫
果日6:30pm落單,之後一路望住個app個送遞時間係咁半個鐘半個鐘咁跳,等到8點都未到,連單都未落俾餐廳
等到8點3佢都係話要半個鐘至一個鐘
終於嬲嬲地cancel咗佢用袋鼠叫同一間餐廳
9點未夠就有得食

嘩你七點叫十點送唔到咁垃圾
我前日用九點落order 十點同我講間餐廳關左門 我已經覺得好唔掂

收嗲啦豬閪

原來話一間唔好嘅同時都兩踩埋另外兩間 先叫夠中立
返去搵工啦失業廢柴
呀！food panda 可能有打手位
照個post嘅取向 佢哋可能好需要
加油！

Ubereats好唔好用 多唔多巴打叫

邊到有得減五十

有個朋友開餐廳用過foodpanda個系統 垃圾到on99
部機同個app有bug會出唔到單 又多麻煩
所以最後cut左foodpanda 跟住deliveroo見你cut左仲抽少左你佣
良心企業

多謝樓豬關心，但我對foodpanda無興趣
Deliveroo打手仲有冇位？

尋日我又叫唔撚到嘢食 我三點落話七點送
七點都只係已訂單已接收 我直接上fb開佢波
原來有人已經開緊 今朝發現del埋post

真係廢到

痴線預訂定都搞唔掂
Deliveroo唔送去我屋企 試dl ubereat先

用下你個廢閪腦啦 照你個logic
睇下個post取向 Deliveroo打手已經爆哂啦
「但我對food panda無興趣」講到自己好似有得畀你揀
好慘 我唔忍心再撚一個人生失敗者 仲要蠢嗰隻
你都係返屋企幫你老豆含撚啦

Uber都好快 可能佢真係有管車手經驗
不過我嗰邊啲餐廳畀deliveroo同panda搶哂

美團好準時

嗌過兩次都遲個幾兩個鐘
再嗌 不了

叫開uber eat
無min charge真係毒撚恩物 仲要有時免運費
同埋周不時出下啲優惠都夠做

foodpanda就算鳩數啦

咁照你logic做華為打手就唔會用iPhone咩？
樓豬你而家叫次foodpanda再自拍我就信啦

屌 琴日就係成班fd喺屋企打牌 七點九訂 等到九點怪怪地先知轉左自訂 仆街 成間屋等住食唔cancel單啦 啲時間又kick咪飛的去拎左先 吉野家個經理話foodpanda成日都係咁/根本唔夠車手 叫我地用ubereat好過
一拎到餐即刻del app

我覺得袋鼠先唔掂喎
我哋舖頭三間都有用 熊貓車手永遠十分鐘內到 有時一兩分鐘就到
Uber Eats少車手 成日等好耐都冇人接單
袋鼠仲衰 車手又少 步兵又多 送單慢到仆街
以前個app畀廿分鐘準備時間我哋 而家變咗做四十分鐘 但就算整好咗啲車手都係有排都未到
上次仲有個客話搵袋鼠cs幾次都冇覆 打過嚟問我哋

至於餐廳定價問題 袋鼠喺三間嚟講嘅抽成係最高 抽40% 所以理論上用袋鼠叫嘢食係會貴啲

我都想叫㗎 點知佢廢撚到叫都無得叫
lunch都差唔多過成個鐘
Kfc同茶餐廳都休息咁把炮

不如又照返你logic
乜我叫咗panda又等於唔係deliveroo打手啦？

Hey!
我覺得panda應該幾like你！大家都咁廢呀嘛！

我真係覆埋你依次好啦
又豬又廢
你老豆老母唔知佢哋個寶貝廢豬閪連喺網上都畀人都狗咁撚

而家有得間自取 你係咪唔小心轉咗去自取？
揀外賣佢自己同作轉自取咁惡

原來panda咁廢

用開deliveroo 係唔錯，不過收據果到好煩，要續張禁入塊再save,一個月十幾廿張，都幾麻煩， 打手請反應下

唔好咁多嗲，一陣南亞仔送啲南亞汁畀你加料 你就和味

樓豬唔緊要架
你而家嗌唔到咪今晚聽日後日再嗌囉
我起連登等你啊Deliveroo打手

有啲住宅唔送
要人落商場交收
即刻轉deliveroo

Food panda 真係好on9
嗌5次有4次都唔撚on time，大埔荃灣都嗌過
屌佢老尾送唔到咪唔好寫個estimated time係咁快
成日落單個est.time寫45分鐘，我45分鐘後再開app都仲係45分鐘
次次等撚到
8點後call係好啲

有次旺角嗌仲on9，個外賣仔送完第日打電話又whatsapp我兩日同我r frd做 on9

利申 deliveroo免費打手 一到weekend都係食佢

有次喺商場翻工 event嚟
成班同事諗住一齊叫嘢飲啦
見到food panda下午有免運費優惠好似幾抵
叫咗第一次 佢半個鐘後cancel咗我個order話其中一杯無
咁重新落單 等咗好耐 應該兩個鐘左右先到
個商場都幾大幾出名 個地址特登寫咗英文
佢唔識路 南亞人嚟嘅 利申唔係歧視 打嚟嗰陣都唔知佢講緊咩
要我出去接佢 嚟到啲嘢飲倒瀉曬
以後唔會再用

Deliveroo請曬啲南亞人 連地圖都唔識睇

通常貴左係因為間餐廳係離你屋企比較遠

Foodpanda 仲勁
前幾日叫panda 海皇粥店，送上黎既係黑人女人，係真係非洲黑人果隻黑。

覺唔覺外賣啲野食好似細份啲同埋啲料無咁靚？

啱啱叫完 個南亞人幾好人
明明張單係82蚊 我比100佢找20
知道呢行唔易做收少幾蚊好大獲 今日又落雨
我追返出去同佢講找多左
點知佢話唔洗啦 收少我兩蚊
其實我諗南亞人都有分好壞既ching唔好以偏概全

做緊有foodpanda既餐廳 個系統真係on99，有時收到單明明其中一樣野賣哂都要等個車手接左單先可以拒絕訂單，有時一等就等個幾鐘先到。

咁勁 唔洗比tips 仲倒貼2蚊?

真 瞬間覺得人間有愛
呢幾日嗌左幾單都係一個鐘內到
可能呢區少人 又係平日掛
不過個system真係垃撚圾 唔好怪曬d騎手

我肯定我係嗌送啊 揀嗰陣都寫送餐時間大約55分鐘咁 連吉野家條友都話好多人中伏
不過講真 你一個送外賣APP入面俾人揀自取都好撚on9 果斷del app

南亞仔通常係街強姦完條女先送上黎，留意到佢地收錢對手通常都有精同身水身汗

叫得蝻做就知

真主會完成所有

其實我反而想知d南亞車手係有呢d apps之前係做咩工

玉你老母米

做咩姐你

地盤 or pizza 外賣

真係on9到震，要自取使撚經你個閪app，自己落去買好過啦

個Cs 不嬲都唔掂， 全部CS都係馬來西亞人。

有幾勁？ 成個post都係deliveroo打手

我唔係，我叫外賣 袋鼠熊貓兩間app都有用開

Foodpanda啲CS都係弱智
啲餐廳寫明免運費
但唔寫明要滿85蚊
問CS同我死撐話係佢宣傳時段（2pm-5pm)先免運費
之後自己試先發現CS 9up
質疑佢就遊花園，然後cut線

差唔多一星期叫3次，通常都係宵夜時間叫 都係有早無遲

叫多啲deliveroo啦
多啲人嗌多啲更返就多啲外快
利申:步兵

盲反撚 我屌你老母 Corn書面語唔係玉米係乜柒呀

我屌你老母支那仔 香港人幾撚時叫開玉米

書面語呀屌你老母柒少陣啦
你未撚讀過書？作文點寫？
你最好推post添呀 俾多啲人知你衝出嚟柒

撚有咁多車手同佢做送外賣

好廢，冇兩粒鐘都唔到，要打去問，跟住話送唔到，唔止一次，係兩三次。 deliveroo 次次勁快

繼續屌啦
班弱智唔屌唔鬆化
話明part time但限死一定要返星期日
但明明星期六先最缺人

又經常要啲車手走無雷公咁遠，啲單唔耐就有鬼

試過去到餐廳拎A單，見到B單都出左黎（唔係派左俾我）
我同派單講不如我拎埋B啦
派單唔肯
結果送完我A單，結果B單又係派返俾我
咁講緊B單已經係餐廳擺左半個鐘我先拎

做緊foodpanda
10次有7次8次都早到
成日比 d港女ol話咁快送黎都未到lunch time
一係比餐廳話啱啱先收到order咁快就黎?
真係早又死遲又死

點解會遲到一陣送完餐再打。

邊區？

已經試過兩次係咁，大半杯無咗
個外賣仔仲叫我自己問餐廳
dklm 都唔知係咪自己飲左啖

唔溝d野落去幫你加料算有良心啦

其實識英文就做得

不過岩岩叫左deliveroo 都唔好得幾多
係就係幾快，半個鐘左右就到
但次次送漏野飲，次次都只係補返個野飲錢

香港咁細 都外賣
你住打鼓嶺？

公道咁講
價錢全部餐廳自定
抽佣的話deliveroo抽得更高食水更深
不過多南亞人司機都冇計
因為deliveroo有銀彈
可以包起d司機幾個鐘淨係准接deliveroo單
我會覺得foodpanda不如慳番d無謂廣告費
加錢吸引多d司機同做好服務先
否則同deliveroo硬撼只係相形見絀

有時想食既餐廳,要搭車出去先食到,呢個時候叫外賣就係好方便

同意,依家黃金時段見到panda有廣告,心諗不如將D錢請多D車手好過

無論foodpanda CS定sales態度都極mk臭串
兩句唔埋就鬧客or鬧同佢地partner既餐廳
真係字字珠璣大大聲咁鬧
唔係一間正常公司
Deliveroo都有mk但起碼其他範疇做得好先

係呀 但佢又不停搶獨家餐廳 又無車手咁搞笑
可能deliveroo搶車手 panda搶餐廳

因為deliveroo好耐先更新一次新餐廳
Panda好密 我住荃灣 佢直情拎埋葵芳啲餐廳做

又去返原始問題
無車手嘛！！！好心班高層唔好再坐住個屎忽！

搞好車手問題先啦
成日見到想食嘅餐廳又無得叫 真係

試過有條送餐仔打電話比我話㩒門鐘無人聽，所以落翻樓下，叫我就佢落樓下拎，落樓下拎唔係問題，但佢態度係好撚柒串，同埋點解要落左樓下先打翻電話比我而唔係喺我門口打呢？我屌左佢幾句，都唔知有無加我料food panda 不了

五點好訂晚餐喇

有無deliveroo車手講下 你哋會點送媽咪雞蛋仔？
有得叫 但唔會淋哂咩
我之前上deliveroo fb到睇 話你叫咗可能有驚喜
係咪有特別方法送

好想食芝士同抹黑

五點前訂免運費呀巴打

痴線一開appstore trending 就係deliveroo

睇呢個Post覺得袋鼠對客做嘢比熊貓好好多
但對車手步兵都係閪
又冇更步兵都送勁撚遠但錢又少

Food panda比狗用

幫襯開uber eats 嗌珍珠奶茶嗰d最快試過半個鐘唔洗送到 試過倒瀉三分一杯 佢cs都算快覆 影張相sd去比佢睇肯退返嗰杯錢

做過3間其中1間答你: 因為大部份叫得依啲外賣既人都唔在意幾錢，想食乜就食乜。10個有5，6個都係外國人，一個餐50蚊比30蚊tips都得。加上好多餐廳本身都無自己送外賣服務。

E肚仔係hk01
好似要自取，仲要markup咗
咁我直接打去餐廳落order唔好?

有啲蚊型餐廳坐得三四枱客，玩慢煮一個餐煮半粒鐘加等位，仲未計去間餐廳嘅時間
想食嘅點解唔畀少少錢人地送埋上嚟舒舒服服等食

上次我個餐差唔多八點落order，個南亞佬十點幾先送到嚟等到嚟都差唔多去訓

係 放工嗰下已經夠攰
你仲要我慢慢行去好頗遠但係又想食嘅餐廳
再慢慢坐喺度等佢煮
然後又慢慢行返去頗遠嘅屋企
諗起都有啲頹

放工較啱時間訂嘢食
返到屋企有得食 就算早咗叫佢放大堂自己拎都得
又多嘢揀又有人送 又唔使食嚟食去都係樓下
嗰幾廿蚊真係唔係咁重要

最重要係！
可以同時叫兩間(邊間都係)
順手叫埋甜品都仲得

又餵飽班南亞人

咁又吹大左 信用卡啲數係要兩三日後先會有transaction
利申:係panda做過cs

做緊d字頭個間 答下你d問題
1 因爲唔係全部人都係車手 好多時係行路（步兵）/ 踩單車 所以快極有限

2 公司濕鳩系統 會派d起碼2km> 既上山單比d步兵 咁d步兵拎完野食見到個地址就會即刻踢左佢同擺低返袋野食 變左你又要等下一手去間餐廳拎袋食物再送比你

3 有時會去到間餐廳先發現佢派左孖單比你 姐係你要一次過送2個客 仲要一個東一個西 所以一定有一邊係要等雙倍時間

4 公司好撚度縮 peak hour 都開得勁少位比人報更返工 所以永遠有大量單積左係到 有時我8點半接既單 去到餐廳發現個客係6點幾叫 我都極唔好意思

懶起上嚟一杯奶茶都送過啦
依家啲屋苑可能落樓下都要十分鐘

下 我上面嘅訂單refund
個英文cs同我講大概唔知幾入會退返落我張卡喎
唔緊要 實又有機會refund 到時再cap圖畀大家睇

話時話 佢哋cs好似喺新加坡嗰邊㗎喎
我上次叫佢彈的廣東話畀我 掛機半個鐘都無人
我hey佢 佢話無chinese 要我講英文喎

你做邊區 我荃灣好準時喎
如果佢知自己送唔到佢唔會過成幾個鐘先話送唔到
會打畀我 話太爆啦我依區
我可以等多到8個字 或 退錢再賠現金卷

你講個d係cs講既野黎 因為一般都係我地同cs講要踢單 cs再處理

題外話 試過有次送勁多盒飯 總之一張單有5碗野 點知由個保溫袋拎出黎交比個客個陣成個紙袋穿左 即刻比個客好大力閂埋道門話要取消張單 其實係間餐廳包得唔好搞到d倒汗水查穿個紙袋 但又係我地受氣

倒瀉嘢多數都係包裝問題，唔受得壓嘅湯碗漏汁/個紙袋又遇水即溶/條手抽繩甩
好多時唔係送餐嘅問題，但有時都無可避免會倒瀉，可以搵cs處理點搞再送返都得
個袋倒瀉嘢其實我地仲麻煩又洗又抹要停工

我聽到啲外送員 我未開門 但我知佢係出面
搞一輪 我估係想拎出嚟睇個袋有無爛
有爛就咁畀餐廳個包裝我
多數有湯嘅 就唔會有你哋公司個包裝袋

有時可以係因為幾滴汁再加埋碗野又重 就成個紙袋底穿哂 不過有d餐廳都好識做 會用2個紙袋入住 不過依家d更咁少 想做都冇得報更

廢事係門口先拎出黎 因為通常d客都好心急想拿拿聲開餐 唔想睇你論論盡盡拎袋野食出黎

D錢拎哂去賣廣告 但係又唔改善下d問題
淨係商户部機唔係hang機就彈app 夠膽死有張upcoming order係last order之後先彈出黎
有時d車手又係度吹吹吹 得閒既準備好既比撚左你班契弟啦 好撚想見到你班蝻車手咩

利申：做緊餐廳 有熊貓

試過8點落單 11點電話通知話間鋪頭收左鋪

最識做嘅都係茶記，照返平時送外賣咁包再用返公司紙袋裝
某啲餐廳個個都試過倒瀉
更少都唔知係袋鼠生意少咗定點，送得落力又快又穩嘅都冇得撈

完全同意 好多時行去餐廳又>1km 再行返去客人到又>1km 又要check google map 條街又多人 快極可能都成個鐘
同埋乜人都請 又無人會監住 有d可能真係hea做無乜責任心
做過覺得好辛苦 人工又低

成日得閒就抽水食炸雞，一件件既野，開工等於食晚餐） 識食一定係現場新鮮食架啦，外賣焗到又濕又凍把鬼咩，仲有不知幾多dirty野，就咁街邊放啲食物係地下，諗起都覺得叫果啲人好傻閪....懶到死

自己9成單收到order半個鐘內送到
有時遲係因為cs尻接單又唔夠人做
淨係試過比人屌過一次因爲cs亂接單
我一接order已經遲左成個鐘之後比客屌到一面屁
不過人工學生黎講算唔錯
份工算係冇人管 所以總有人hea做慢慢送

點解冇人討論uber eat
幾好喎我覺得

hk01另一個係eceat，搵車手去餐廳買單再送，所以一來咩餐廳都有，二來送好遠

不過要靠你落單 -> 派司機去 -> 司機去到幫你買單 -> 再送

真係有 L 排

絲打？熊貓返工app係可以直接睇客個電話,袋鼠返工app客電話係轉接架

返工Lunch/ 下午茶嗌food panda 多數準時到
有次夜晚嗌 話45分鐘到
最後等咗個半鐘
不過之後送返$40 coupon 比我

屌我都試過 on9等咗半個鐘先知

其實用中定英都好閒，又唔係唔識
不過有舖頭明明無開都落到痾打真係好伏

熊貓我諗最方便係可以揀俾現金

熊貓先係最多單,完無得休息不過間公司更少同人工低,例如一區得5個外賣仔但有張20單,又點會準時送到

加左價都無用,步兵價錢無變,速度維持正常

foodpanda營運部唔撚用腦
人地袋鼠兩三個區既範圍=foodpanda一個區範圍

試過叫完等車手 , 到有車手接單
睇gps 個車手係7km外 (係佢同餐廳距離)
我用google map用佢位置起步再去餐廳再送黎我度 .... 12km

我又唔知間餐廳咁柒遠 , 真係咪撚叫

長期繁忙時段夜晚6-9 係閂左區唔俾落order

remark打正確中文地址永遠有蝻打黎問返我地址係邊(因為用gps點完自己大廈名佢apps 會自動轉街名同no. 冇撚左個屋苑名同座數 )

最後屌你老母foodpanda請乜鳩蝻呀 , 我就係唔想d蝻掂我d飯呀你老母

Panda態度差 例遲 搵親都話無人跟

利申 公司呢排用honestbee
餐廳唔多 細有細做 暫時都算穩陣
但好似得港島有

uber eat好快
試過幾個fd一齊叫，大家叫唔同餐廳
但差唔多時間到

但都幾貴下，唔知係我地叫果幾間貴定點

試過送個飯係對面樓有錢人就算貴一倍都叫

問過join晒三間餐廳既老闆
袋鼠抽餐廳全單3-4成 規定apps 價錢要同餐廳鋪面價錢一樣
熊貓抽餐廳全單2-3成 可以俾餐廳改apps價錢
uber抽餐廳全單3成 同袋鼠一樣

所以點解咁多餐廳join熊貓唔join袋鼠
因為袋鼠uber=7折賣嘢
熊貓=正常賣餐

不過我肯定咁講 , 熊貓送餐慢過另外兩間好撚多 ,係狗都唔屌果種慢

睇返100毛熊貓廣告 , 都係請南亞狗做
屎忽痕再起下熊貓老闆底
屌你老母印度狗黎
唔怪得咁多蝻車手 , 自己人優先
又一間出賣香港人既公司

識有人做過車手，佢地會偷食啲食咗唔覺少咗嘅食物，又會偷飲氣水啊，湯啊之類嘅嘢。聽完之後唔敢叫

佢地去公園試食完先送 是常識吧
識叫一定叫袋鼠

袋鼠都有蝻,不過就冇熊貓咁撚多,熊貓可以拍片同廣告全部都係蝻

叫deliveroo試過倒瀉野飲
送嗰個自己報上cs
過兩日佢send email俾廿蚊code我

等咁耐又要出去接佢 又倒瀉哂
成個post最慘係你哩單

上次叫uber eat 個預計時間拖下拖下拖遲成個鐘 足足叫左個半鐘先到

早知我出去買啦
最衰唔可以走開

嗌過一次 送到嚟啲嘢食打風咁
佢唔係拎住個袋360度咁fing真係唔會做到
會嗌都只係因為信用卡有discount 今次之後有咩平都唔會嗌

Deliveroo嗌過好幾次，第一次嗌個陣啲嘢食仲係熱嘅真係有啲意外
又有得live住睇佢去到邊，由我嗌 到收到 都係只係30分鐘內嘅事

點解無人提honestbee
明明佢先最多優惠
成日都減$30-50加免運費
雖然最近都送耐咗 不過大部分都半個至一個鐘內到
有咗佢之後已經好少叫Deliveroo
Panda自從無晒信用卡優惠之後更加狗也不屌

不過cover範圍唔算大就真
主要係for港島撚

利申 一星期都會叫1-2次外賣app

試過落完order個幾鐘先到
但唔齊野食，但錢收足，單就少野食個費用
打去鋪頭條友死都唔認錯
最後打去cs個腦細先推個波員工落漏單
痴撚線

Dllm嗌幾籠點心等左兩個鐘

港島區有office 一邊有香港人做cs
但係有時唔夠人嘅時候會有其他國家同事幫手
如果你下次仲會用panda 係livechat都同佢講話你想要同個中文嘅cs傾 佢會將你彈返比香港人

理論上一般信用卡會喺兩至三日後先會扣錢 所以Panda一般都會希望取消轉賬而唔係退款 但據我所知有時如果真係扣左多數都會好快就退返錢俾你

cs係唔會亂咁接單
因為你係佢個網order就會自動落單
關cs咩事
你最多只可以話佢間野負荷唔到咁多order姐

唔係佢出賣香港人
而係本身間公司係喺印度嗰邊做大左先係香港營銷
香港先係分店喎

🈶️那個app下午二至四可送餐？

南亞人講埋英文地址比佢都話唔識去

30分鐘好多原因，餐廳係隔離，送餐嘅又係隔離，你屋企近或者車手送就有機會
但通常都要30分鐘至45分鐘，有帶保溫袋嘅正常時間拎餐都係熱
好似今日落大雨嘅話就要平常時間再多10到15分鐘安全第一，仲可能唔接單唔夠人

有時有啲連鎖餐廳外賣會比間遠啲既分店叫人送拖慢時間

我想問有咩公司係外國做起左
黎到香港開分店請人會請蝻/蝗優先？
諗下都覺得冇可能啦

係完全唔同福利果隻呀

如果唔想啲嘢食送嚟係凍嘅最好唔好weekend繁忙時間叫

呢啲時間一嚟單多有機會送唔切
二嚟好多weekend步兵嫌柒唔帶保溫袋又慢慢行

尤其係落大雨會有好多人射波
試過夜晚9點幾去到餐廳，見到6點幾嘅單仲未送得出
唔信邪嘅就自求多福喇

個車手好撚慘

一定會偷食野,直係好撚爽

有次喺銀龍食飯
有個panda車手黎左，但又冇得拎野，棟喺度唔知做乜咁
餐廳又唔知做乜
好似要各自搵返panda/個客
我食完佢地仲未解決